冷軍 1億2千萬 出售超真實 人像油畫

搵果啲model無神
賣技巧冇乜意思

用1億2千萬買個真人返嚟仲好啦

油畫?

。

呢個可能就係分別
畫龍而又點睛就識飛天啦

好心寒

？

第6張直頭好似真人企係面前

好恐怖

影相咁